要找到一个关于区块链项目的公正意见并不容易。 随着备受瞩目的项目上线，区块链行业面临着一个关键时刻 
 虽然国家安全作为一个笼统的术语是好的，但CFIUS本身及其保持公正的能力受到了质疑。 CFIUS已经成为裙带资本主义的工具了吗? Lucinda Shen 2020年10月19日|财富 
 她正试图在可能出现在法庭上的问题上表现得不偏不倚。 最高法院提名人艾米·康尼·巴雷特最后一天接受问询的4个要点|安布尔·菲利普斯| 2020年10月14日|华盛顿邮报 
 如果她甚至不能接受我们最基本的人性和尊严，那就认为她能够对我们的社区实行公平公正的司法是不合理的。 巴雷特回避同性婚姻，淡化与反lgbtq律师事务所的关系 
 尼日利亚历史学家Uche Uwaezuoke Okonkwo还认为，如果进行更公正的分析，非殖民化领导人玛格丽特·埃克波、珍妮特·莫克鲁或Funmilayo ransomo - kuti将凭借自己的权利获得“尼日利亚民族主义之母”的称号。 60岁的尼日利亚仍然是一个未来的国家|cmurray | 2020年10月1日|Essence.com 
 Carles告诉我MormonThink努力做到客观公正。 上帝vs.互联网。 获胜者是迈克尔·舒尔森，2014年11月16日，每日野兽 
 考虑到茶党运动中僵化的右翼意识形态，一个茶党支持的法官怎么可能公正公正呢? 在北卡罗莱纳州，共和党的越权行为可能比奥巴马更不受欢迎 
 德索萨没有说他是否对迈克尔·布朗是否得到了公正的审判有类似的担忧。 Dinesh D 'Souza:弗格森抗议者就像ISIS |Olivia Nuzzi | 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 因为我的过激反应正是法律需要公正的原因。 凯莉·威廉姆斯·布朗| 2014年6月29日|每日野兽 
 他说我被监视着，我公正的新闻报道受到赞赏。 打击巴基斯坦塔利班化| Mona Kazim Shah | 2014年6月14日 
 他们在多大程度上值得得到这种信任，就留给公正的世界来决定了。 对牧师马斯基林先生最近出版的一本小册子的评论 
 如果你能公正公正地阅读我的信，它对你和我的国家都不会是无用的。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 比尔经常不偏不倚地去看那些藏在店铺两头的瓶子。 神秘牧场|阿瑟·查普曼 
 哦，不，这样说的人并不是在为自己这样做; 声明过于坦率，意见过于公正。 Balsamo，魔术师|大仲马 
 菲利普吃了一惊，因为和安德烈一样，他那不偏不倚的头脑也被青年留下的那种痛苦的孤独深深打动了。 Balsamo，魔术师|大仲马